{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091892",
        "source": "도서",
        "writer": "염관식, 옥미혜",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2558-841-4",
        "version": "개정 1판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "요즘 제주",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2021-06-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "올래국수"
    },
    "text": "済州国際空港から近い肉グクス屋で、メニューは一つ肉麺だけだ。ここはオープンするやいなや、多くの人々がやってきて待機するが、待機時間は普通20~30分程度である。店は狭くて食べる空間が制限されていて麺を早く食べてしまわなければならない。肉を焼く音が聞こえ、濃い肉スープに厚い中麺が入ってるけど、麺を口に入れようとしても鼻から入るのかわからない。ここは昔と位置が少し変わったが、待機列は依然として長い。麺価格は上がったが、人々の愛は変わりない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この肉グクス屋はどこにありますか？",
            "answer": "この肉グクス屋は済州国際空港の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "待機時間はどのくらいですか？",
            "answer": "待機時間は普通20~30分程度です。"
        },
        {
            "question": "この肉グクス屋のメニューは何がありますか？",
            "answer": "この肉グクス屋のメニューは一つ肉麺だけです。"
        },
        {
            "question": "食べる空間は広いですか？",
            "answer": "いいえ、食べる空間は狭くて制限されています。"
        },
        {
            "question": "肉グクス屋の肉はどのように調理されますか？",
            "answer": "肉は焼かれます。"
        },
        {
            "question": "肉グクス屋の麺はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "肉グクス屋の麺は厚い中麺で、濃い肉スープに入っています。"
        },
        {
            "question": "待機列は長いですか？",
            "answer": "はい、待機列は依然として長いです。"
        },
        {
            "question": "この肉グクス屋の場所は以前と変わりましたか？",
            "answer": "はい、場所は少し変わりました。"
        },
        {
            "question": "肉グクス屋の麺の価格は上がりましたか？",
            "answer": "はい、麺の価格は上がりました。"
        },
        {
            "question": "人々はこの肉グクス屋を愛していますか？",
            "answer": "はい、人々の愛は変わりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 161,
        "QA": 264
    }
}